想問下我咁嘅情況，係咪身體出咗啲咩事？

呢個情況係今年九月先開始發生，就係有時無啦啦背脊好似有種好燙、好慶但又唔係熱嘅感覺;同埋好痕，就算而家冬天都會有呢個情況;過少啲，夏天就幾乎日日都有。有無人知我身體係咪有啲咩事？

如果真係有咩事，係咪睇中醫會適合啲？

我個樣似醫生？

吾見三台星中，客星倍明，主星幽隱，相輔列曜，其光昏暗：天象如此，吾命可知！

R.I.P

樓主仲有咩說話講低啦
有幸相見幫到盡幫

我朋友同樓主嘅癥狀一樣 上個月佢終於走咗啦
r.i.p 有d 咩想做啦

巴打好嚴重，我都試過，
利申過來人

可唔可以講下係咩事

你幾歲?我中學時情況同你一樣,冬天一熱時成身比針吉咁。 睇過好多醫生,有d話我係對熱過敏,食左3個月藥,情況改善左好多,但食耐左d藥開始無用

解決方法就係做運動流汗,流完汗就唔會再有呢個感覺

比針吉嘅感覺真係好慘

一有空就去行山吹下風 爽下

最弊未行到上山背脊就開始發燙

似神經線痛
可以試下西醫先，唔掂再搵中醫

除衫 寧願 涼啲

我要睇醫生根治問題

係咪地鐵多人個下就好辛苦 臉紅人痕發熱

地鐵反而無，多數行緊露天嘅街或者室內坐低。

空氣一焗就係咁 人一生太多病 我醫好暗瘡先算

我情況好困擾，要盡快解決

Ok

你已經死了

毛孔放大加滲汗，我都有
可以試下沖凍水涼同著鬆身衫

有冇出汗
我依家12,3度出街都出汗